{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida!"},{"text":"Ma olen sulle hea ja v√µib s√º√ºa toorelt."},{"text":"Olen lehetaime t√º√ºp!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen puidust!"},{"text":"Olen v√§ga suur ja vajan palju vett ja p√§ikesepaistet."},{"text":"Mul ulatuvad oksad taevasse."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan m√µnusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mul on kroonlehed, mis v√µivad olla palju erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on seemned sees ja sa v√µid mind s√º√ºa. V√µin olla punane, roheline v√µi kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind panna salati v√µi v√µileiva peale!"},{"text":"Kasvatan aias viinapuul."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan p√§ikest, et k√ºpseda ja magusat saada."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja peenike ning kasvan maa all. V√µid s√º√ºa mind keedetud v√µi toorelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv."},{"text":"Sa v√µid mind hummusesse kasta."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vesi sees."},{"text":"Kasvan palmidel sageli ranna l√§hedal."},{"text":"Sa pead mind lahti murdma, et mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen taim, mis v√µib olla v√§ga pikk ja tugev. Sa v√µid mu puiduga asju ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu pagasiruum on tavaliselt paks ja pruun."},{"text":"Majad on valmistatud minust l√µigatud t√ºkkidest!"},{"text":"V√µin elada aastasadu!"}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel torkivad n√µelad ja p√ºsivad aastaringselt rohelised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse kaunistusena talvepuhkuste ajal."},{"text":"L√µhnan m√µnusalt ja puiselt."},{"text":"V√µid kingid minu alla panna."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true},{"label":"Rose Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen roheline viinamarjaistandus, mis kasvatab √ºles seinu ja on vahel p√§ris √µitega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin katta terve hoone, kui mind j√§√§b kasvama!"},{"text":"Mulle meeldib ronida!"},{"text":"Ô∏è Mingid minusugused on m√ºrgised, kui neid s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Ivy","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"V√µilill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Kasvatan vees ja mul on suured √ºmmargused lehed, mis h√µljuvad. Konnadele meeldib mulle istuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pakun konnadele puhkekohta!"},{"text":"Vahel kasvab minust v√§lja ilus lill."},{"text":"Mul on vaja tiigil h√µljuda."}],"options":[{"label":"Vesiliilia","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Rattaralli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","theme":"nature"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Ma olen puuvili ja sa koorid enne minu s√∂√∂mist mu naha maha."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D394","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga k√ºlm maiuspala."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes, nagu ≈°okolaad ja maasikas!"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE8A87C","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane, vahel roheline. Kasvatan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB676D3","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv, j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen sama v√§rvi kui k√µrvits."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D3B0","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad meile selle."},{"text":"See on valge ja sinu luudele hea."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD376A2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. Minule v√µib panna nami asju, n√§iteks piperoni ja juustu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Itaalia inimesed armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Tavaliselt olen √ºmmargune ja l√µikan viiludeks."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud v√§ga kuumas ahjus."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0785B","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen hapuka maitsega kollane puuvili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane tsitrusevili."},{"text":"Minu maitse on v√§ga hapu."},{"text":"Sa v√µid minuga limonaadi teha."}],"options":[{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF78A0D3","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvatan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kauna sees."},{"text":"Minu v√§rv on roheline."},{"text":"Olen k√∂√∂givili, mida saab s√º√ºa koos √µhtus√∂√∂giga."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD39F78","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist ja olen pikk ning praetud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind tihti ket≈°upiga."},{"text":"Alustan kartulina."},{"text":"‚Üë Olen praetud √µlis."}],"options":[{"label":"Prantsuse praad","isCorrect":true},{"label":"Sibulas√µrmus","isCorrect":false},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF78D3A0","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen v√§ljast pruun ja k√µva, kuid seest pehme ja magus. Ahvid ronivad mind otsivate puude otsa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan palmidel."},{"text":"Mul on vesi sees."},{"text":"Minu kesta on v√§ga raske praguneda."}],"options":[{"label":"P√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Tammet√µru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA078D3","category":"food","icon":"üçé"}}]}